一人N套好睇既英國電影

我拋磚先
哈利波特

Atonement

Trainspotting
Naked
Under the Skin唔知算唔算

In Burges

Harry Potter世界第一

書同戲都係

Children of Men
Four Weddings and a Funeral
A Clockwork Orange

shaun of the dead
hot fuzz

我愛碧咸

simon pegg 同nick frost 一無左edgar wright 真係

Mr Bean

submarine

Wallace and Gomit

Maurice

Brief Encounter

Kidulthood
Adulthood
Green street
This is England

cashback

Monty Python's Life of Brian

God’s Own Country

The king’s speech

想正評吖

Tinker tailor solider spy

Love actually 竟然冇人講

About time